## Algorithmes gloutons 3/5: Preuve d'algorithme.

1. Problème d'optimisation
2. Allocation
3. **Preuve d'algorithme**
4. Problème des choix d'activité
5. Résumé

[![Vidéo 3 B3-M1-S6 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S6-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S6-V3.mp4)

## Présentation 

[Support des vidéos de la séquence Algorithmes gloutons](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/blob/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S6.pdf)

